到底底褲有咩用？

On079

封印巨龍

扯旗果時無咁明顯

賴屎有得擋住 唔跌出泥